而家有咩英語媒體報導立場唔係盲反trump?

有咩媒體立場真係中立
呢張圖仲有冇參考價值

FOX

CNN 立場=民主黨立場

睇開出名d嘅好似得fox

CNN 只係偏左TIME係中間

on9 infowar

張圖邊撚個整架？
Vox 同 Buzzfeed 出哂名左膠集中營嚟
入面啲新聞唔係fake news 就 opinion pieces 嚟

連biaschart都有bias